其實依家最有用既方法係麻包袋

發夢有人同我講：

話依家做乜都無用，唯一可以做就係對休班狗落手

組織幾個識既朋友做民間小隊，揀落單既，只要發生左頭幾單，就會愈來愈多做做

只有令狗隻失去理智，先會有更多核彈出黎

唔好再同我講咩會失去民意，班狗都無底線地無恥，我地仲要set 條底線比自己？

利申多次先，尋晚發夢既野，現實唔好做，太危險了

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

日經

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

麻包袋之路

真係變日經 講左3個月咁濟

都無人割 但都無人做

Victor做咗，無人信咋嘛

唔好怕咩影響美國佬觀感，呢d case美國d人已經殺緊對家

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

唔係咁易，已經有三個手足未落手已被捕

場抗爭而家已經再一次到左樽頸位, 第一次係[民意], 手足係7.1既表現+之後7.21警黑合作成功突破左呢個位, 到而家, 係對面完全撕破面皮玩到最狠最惡死玩白色恐怖既時候, 最需要既就係要極權走狗受到制裁.

大家唔係特別遲鈍既話都應該有發現, 自從共狗開始公開玩白色恐怖之後出黎既人明顯少左, 點解? 因為驚左班狗

點解會驚班狗? 除左班狗一再突破道德底線之外, 另一個原因就係而家我地俾人拉左千二個, 勁多人重傷但班狗竟然一D事都冇,令到好多人開始產生錯覺覺得班狗係不可戰勝, 而班狗都完全唔當我地係一回事, 呢點都影響到前線, 而家所有人都係一見狗就驚到走, 打都唔敢打, 就算狗數好少都一樣, 亦搞到好多人一見狗係路/黨鐵都自動淆低唔敢行出黎, 不斷惡性循環

點解最近有好多人鼓吹無限打機場? 除左因為係春袋, 更多既係因為班狗唔敢係機場大舉郁手, 咁其實都係怕左班狗既表現

如果想D人行番出黎, 不斷屌鳩佢地怕死怕事係無用, 要做既就係破除大家對班狗既恐懼, 講到尾就係麻包袋, 起碼要打到殘廢, 同埋前線要真真正正衝贏班狗幾次先得, 唔咁做既話你會發現之後搞咩行動都係唔會多人, 好似做咩都冇用, 因為其他行動既成效從來都同前線表現息息相關, 共狗對香港人無忌憚你根本唔使旨意佢會對香港人跪低

係突破呢個樽頸位之前, 其他行動除非好似聽日既特殊行動外都係無咩用, 而家係真係要全民玩暗戰打狗, 唔好只係要其他人做, 所有人, 包括呢度睇POST既都要做, 唔夠膽既可以先學下我咁, 試下晚晚自己帶架生行出去巡下連儂牆等自己慣左帶野出街先, 遇到廢老既話試下同佢撐到底甚至私了佢

推

巴打有冇telegram？
想問下小小問題

巴打 有冇tg？